[馬仔plz stay🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [320]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

屌你牙

Lm

10連都無人同樓豬搶1001

樓豬無人理

On9 topic

諗下先啦

屌你 POST2 條LINK 做乜鳩

nice topic, 留名g持

唔明？

Gary Neville: “Mauricio Pochettino is doing a terrific job. You give a manager money, and he will win the league more times than not. The one thing I would say: When Jose Mourinho leaves Man United, he is the guy who I would want to manage my football club. He deserves it.”

加利佬sick波

留

我照copy返上個post咋喎
你搵返上個post主啦

今晚凌晨有頒獎典禮

未來2場西波西時間

唉

路試fail左？

今次又考咩

大家好！！今日打咗飛機未呀！！

6月尾先考強制

Manchester United have won all 10 of the PL games in which Paul Pogba has scored.

拉撚報邊間？我都想學26

我6月尾唔會出街！

強制得兩間 香駕同觀駕 睇你住邊方便自己

用blind

住深水埗可能最方便都係入元朗

迷普又然

負責頒獎

Manchester United have not lost all 20 of this season in which De Gea has had clean sheet.

打左

馬仔

雪雪聲

比對手多進一球就能得到勝利

又邊條女嚟m搞到用手幫你呀⋯⋯

宣傳

On9仔屌你老母臭閪死全家

彈狗

sorry

陸星材真名上連登

陸星材其實是誰 是否真有其人

成個女人咁既

比錢去見我啦

免費都要考慮下啦

你比我？

好多妹妹仔黎wo

我覺得有條泡菜好靚仔，你知唔知邊個？

姜丹尼爾

連加特同咩咩妹單野真定假架

佢真係好靚仔

收皮啦食左joy

我食左佢，佢先唔洗去北韓咋

泡菜我剩係識金正恩

咁岩啦，我食左佢想食既女人

金與正你都唔識，好打極有譜啦

豬扒！

你都戇鳩！

好撚想比佢用高踭鞋踩住我碌鳩

其實咩咩妹係咪真絲嚟

真
不過兩個都係男人黎

屌 比我踩oj?

假睇黎，希望大家可以當冇發生過

摩狗係咁簽青年軍上一隊 係咪預左下年捉鬼

唔用青訓又話勝利11人, 用青訓又捉鬼

daddy捉鬼好睇過戲

有咩

下季摩三季 想起都興奮！！！！！

屌終於睇左ac3 咸撚列我仆街

食屎啦

無領隊換架啦

係咪想討論一下?

想入下你

一個禮拜3件

生日快樂

唔係簽上一隊，只係簽職業合約，隨時可以為曼聯出賽，但佢地都只會係u18-u23出戰

希望黎緊有得出啦 依家第二都咁穩

希望出卡神

照估計黎緊會賣好多u23既人走
所以要簽定幾個人準備出賽

同埋lee 班都開始大啦，簽定約無壞

放心啦，摩9照舊11人

今時今日仲屌唔輪換
可唔可以update下先出黎吠

下年都係勝利十一人

又捉鬼諗起都爽
力架黨係鬼

做咩官方今年公布咁多新仔簽約既消息
定係往年都有不過我冇留意

你update到走左入二次元？輪換左邊個?
除左中堅變左白LIN，上場米又係左羊右華,山9,屎波,渣古,LIN,中場3人眾

因為曼班有料少少既青訓Ｄ年齡都差唔多
同埋U18 拎左冠軍推動球會簽定先~~

因為青訓係一期期
上期勁既上一隊既上一隊 借走既借走

剩低既都麻麻地

咁依家咪mark 定下一期青訓

半夜留名

祖曼正式開始左大米既談判

上一輪聯賽出成堆後備兵又唔計
淨係睇大戰你想點換法
過去三場 福馬lin 普he馬爆 梳羊鐘史白華米盲都有上陣機會
唯一冇得出既得馬達卡神麥湯

大米加錢換dybala/sandro
Deal?

辛度呢

祖狗都唔是on9的

大米負資產黎

諗唔到任何原因唔deal

對住乞衣 有錢就咩都得啦

一堆錢車埋去買埋辛度啦

DDG揸架貨車去training

唔是on9 不過是乞衣
同祖傾都好嘅 球員想走佢都唔會強留 都係啱價就比佢走架啦
仲有我地有Ribalta

佢一個人咪成架大巴囉

Eric Bailly worried about his Manchester United future after being frozen out by Jose Mourinho

青訓最佳個獎 唔知係莊仔定綠木攞呢

摩狗幾時躝

帶埋細緊一齊躝

我之前當有問過點解冇出
有巴打話病左但唔會真係雪掛

我Lin

拜利係咪球烏龍波之後冇出過
諗起之前鐘斯都係咁

史摩寧又嬴 哈

伊巴竟然有拍片

LIVE?

Yes

布朗

伊巴

上個post冇事 米屈-,-

多謝你

on9 病咗又傷點踢呀

Mirror

幾佩服佢地創作能力

頒獎禮個女主持

馬迪白連條女

live 無左?

又cut

Zlatan Ibrahimovic on MUTV: “Hi guys. You made it to the final which i like a lot, even if i’m not there. I want say to all the fans, I miss you. I miss playing at Old Trafford, seeing all the red shirts. I want to thank everyone. Coach I miss you also.”

鏡報仲鳩UP過曼區

其實係咪識幾隻英文字已經可以去mirror做報紙佬

猩猩幫摩佬含過所以場場出

咁即係幾時公佈?

個LIVE 無左

Ander Herrera worried about his Manchester United future after being substituted on Arsenal's game
我都識作啦

廢老

kimmich又入

拜仁快到

咁快一球

咁快

好睇了

鍠

啲助攻力真係痴撚線。。。

屌又miss左

拉膠

睇見d頂級強隊對閘,真係好葡萄

搞到我想睇添

梳b

華斯基斯

上場又係咁 kimmich入波先....

占士好似追住摩迪件 10 號嚟咬咁

我地d閘一定唔會入到小禁區 通常三閘線已經係極限

搶攻既話有時都見華西one two撞到入去既

屌

咁簡單

prisonma

其實佢入2球 都有點兒-6

話口未完 alaba即刻柒比你睇

呢班 6 啲

唔入到去果個位 連負碌都冇機會。。。

兩球入波都係對閘既功勞

一諗起華西底都落唔到 就想咸

marcelo啲防守好撚差
但進攻補返晒

起碼華西好少好似頭先alaba咁低級犯錯走漏晒benz

佢翼嚟架？
閘位防守差進攻幾好都冇用啦

摩佬:呢d 波羊+爆炸都踢到啦

你想咸咪咸囉-,- 又想又唔咸 咁婆媽架

Fa cup四強對熱狗 當唔當佢走漏alli先

屌你老眉 洗不洗咁串。。

嗰球好似係細緊出事？
唔係好記得

如果好似馬些路咁我又唔拘

防守係差啲，但進攻真係打多隻翼咁

個下kane係屎波前面 引走左屎波
但華西包唔切alli個入zip

咁我寧願打多隻閘推佢打翼

如果馬些路打弱隊 我諗佢只係馬蘇亞古之流

一陣半場再搵嚟睇

閪波一場 兩隊後防牙煙到

痴線 泡菜又上到咁前

呢場幾好睇 有果種寸土必爭既刺激感

但係推上一格又會令到佢冇咁多空位踢

總之呢把真係雙面刃，睇你點睇

呢啲真係歐洲一流既對決

一流到中場好似冇防守咁

唔明拖舟點解唔用不死人

我曼對求其一隊都比人屌撚死

咁又未必
我地打強隊成績好過下遊
最緊要3中場醒醒定定

皇呢下後場打到上前係靚既

曼係後面猜多腳都難

幻想下屎波拎住個波仲係度左望右望 對面已經兩個拍到埋黎

hummels

拜上哂火

刀疤啲決定真係痴撚線
傳停帶射 選擇好到

佢地兩隊勁多條友可以做個人突破 相比我地得普巴馬仔

人地跑得扭得傳得 我地

唔理拜狗定蝗狗 決賽殺到猁既就係好狗

人地兩三腳one two入禁區啦

唔洗幻想啦 現實就係咁踢
再加埋左羊右華郁啲就大腳清上去失控球權

猁狗勁過佢地

拜都算，鍠同痢呢兩隊賤種我都撐唔落

朗

個龍幾勁

睇慣我曼 睇返呢兩隊覺得好似較左快鏡咁

快還快 兩隊中場防守好亂

一邊無Martinez,對面又無Casemiro

皇馬又黑

黑撚到

四隻腳

咪即係話成隊波得一個防中見得人

鍠:唔係黑哨 係誤判

咁我地都係得matic姐。。。

hehe好失禮你？

下季買唔到閘上黎踢左閘啦

都唔係完全華西責任
長波斬比大力神之前佢仲mark緊對家左翼(SON?)
本身ali應該係中場睇
中場漏咗之後佢先追 唔夠快佢錯唔晒

但頭先alaba就明顯係唔集中先會甩

無記錯上季最後果場聯賽主場出佢都踢得唔錯

你覺得佢叫防中？

其實佢係唔係馬廸果種純防中

2018年喇 唔係2015啊

馬迪通常係逗到最深做防守
hehe就出去四圍撲四圍遮線
咁至於你話hehe算唔算係防中。。。我覺得佢似box to box多過純防中

咁頒左奬未
PLAYER OF YEAR

但之後熱身賽出過都唔差但之後就借走左

左閘實在太多人，羊如果下季繼續踢梳又唔賣既話
仲有ROJO係到,真心無位比佢踢了(摩9出3中堅都唔會信青訓正選 )

佢兩個同場咪係
馬迪唔喺到佢咪打返馬迪份工

拜狗88

On9

咁似中超d假波

做乜尻 笑左

拜狗出局啦 兩場都派大膠

訓左半個人落去先轉用腳

我地DDG 醒好多
blind 回傳起碼識用手黃牌算

fifa中bug

咁撚假 賽後要查啦屌

上輸都已經輸球on9波...今場仲犀利

甩左仲要唔追

成隊謝哂啦 咁派膠法

盲佬嗰球唔用手撲係直入

施丹呢兩三年既運真係好痴線

navas兩回合都救左咁多波 仲買乜龍

個龍真係比人笑一世

仲衰過比福仔遠射罰球入果件

龍門差距

緊次安格文

其實今日係咁j呢兩隊啲閘班友係咪已經唔記得卡膠試過禁區頂遠射入完波之後比廢蛇屌佢壓得太前

C7依兩場仲未有貨

Goal of the year: Matic

有預感牙朗入左波應該會除衫

Alaba燥到

皇馬真係玩哂
走甩3球

刀疤佬30幾歲重爆到過到下人 點解山狗29歲差咁遠

真係占士入波

拜仁頂住呀

占士入完波個樣好似做錯野咁

沾屎

沙拿動作

入多球就得

rvp第一季射入阿狗都無慶祝

殺鍠一定係靠倒戈 之前莫拉達

如果呢場2-2完
個龍一定內疚死

回傳果個都on9 la
望都唔望有人局緊

雖然撐拜多過撐蝗 但又覺得拜唔可以穩贏到猁狗

兩隊咁樣...對猁都唔穩陣

利真係屌打佢地後防

只不過利後防都廢咁解

沾屎勁到痴線

拜加油 唔想鍠猁拎

除左我曼仲有邊隊可以穩贏猁狗

頭先入錯皇區睇 點解咁多人屌鳩沾屎扮野唔慶祝 好深牙齒印？

賤種不意外

慶祝又屌 唔慶祝又屌 輸打贏要

一陣占士絕殺埋又多個人要斷腳架喇

如果賤種入到決賽今季真係唔洗睇歐聯

賤種同利狗兩邊都唔想佢地贏

賤種真係上上下下都賤種

拿華斯上撚哂身

買咩ddg
navas勁到咁

咁都唔死得

占屎

癲撚過ddg

樣衰 黑 無星味

事實係條友狀態漂忽

ddg有腳

占屎又扮野

屌 間諜

james報恩

以為比馬迪

輸緊就踢啦

有乜可能哩個時候踢出界

有品都要屌

仲要對面抽筋only

Mourinho: “In March 2017, Matic told me I want to play for you, for Manchester United. He’s been very consistent for the balance of the team. When I understood Scott was not getting an award, I change, it’s unacceptable. This kid cannot go home without an award

+5
拜狗上呀

Mourinho: "My player of the year has to be Scott McTominay"

人地d 角球球球都斬得到位

上半季就ok

navas 勁到咁就唔好嚟搞我地迪迪仔

出線真係純粹靠navas

人地2-3腳已經可以攻門

ddg 仲勁少少

角球呢d 基本野
我地個個都斬唔起
企哂d 爆炸lkk 都無用

仲有對面龍

梅拿

輸個龍

梅拿衰撚過占士

muller

咁都拎唔到 cls

歐聯決賽唔駛睇

個龍真係廢尻黎

2隊都唔想

利雲 刀疤 梅狗堅垃圾 兩回合製造咁多機會都入唔到波

拜個龍今場之後係人都識

點都唔想臭利狗拎

覺得拜兩回合大部分時間踢得好D

但輸果兩下致命失誤

可能羅馬拎呢

自爆真係好on9 狃狗收咧咁款 仲未出得

蝗其實8強4強都踢到99地

猁最後拎到真係唔奇

施丹d運幾撚時先會用完

邊有咁多隊波圖

原來啱先歐聯
嚇得我無啦啦多百幾個留言

唉
拜又被黑走了
兩年都係咁

應該問賤種啲錢幾時用完

上年你隊死疤狗黑鳩巴黎咪又拎唔到

有冇手足情願利拎都唔想蝗狗拎
利狗只少光明磊落 垃圾蝗狗真係黑返黎

膠你老母咩柒頭 有野你就講

最理想嘅結局係猁狗壓住賤種強姦佢哋成場
賤種就一嘢黑走猁狗三連冠

笑左
竟然係曼區講想利拎

又係喎 咁就兩邊都有得笑

對住你洗撚講咁多咩

I think Valencia Goal better than matic

躝

Matic嗰球1分變3分 仲要91分鐘絕殺

咁你死返去幫你老母上香啦

摩佬tie都唔打條去

過利區打飛機啦

最想羅馬拎
冇就俾牙朗3連霸算

我寧願比泡菜狗贏世界盃都唔想比猁狗贏英超挑戰盃以外嘅任何一個盃

想猁狗贏 食撚懞咗你

其實.....
我想睇到猁狗有一日可以拎到英甲英乙冠軍

摩佬果個親生仔獎竟然唔係lkk

#MUFCPOTY | Sir Matt Busby Player of the Year Award

2017-18: David de Gea
2016-17: Ander Herrera
2015-16: David de Gea
14-15: David de Gea
13-14: David de Gea

又係de gea 都唔知好定唔好
幾時到進攻球員拎

其實防中拎先係最好

前排先有猁狗咒人空難
轉頭希望猁狗贏歐聯

食屎食到short咗？

係
不過都係唔睇了

D拜狗係咁反利雲
佢是咪咁廢?

點會有獌想猁捧
真係痴撚線

個肥仔
是咪Sam Tarly

食撚左藥未呀你， on 撚9

點會想比利狗拎 希望羅馬有奇蹟出線

咪就係
係都望羅馬贏啦

似係

食藥喇

講得出比想猁拎都戇撚鳩

呢樣真係完全接受唔到

係曼區講想猁拎 真係好戇鳩

屌你老母

BREAKING: Manchester United willing to listen to offers for defenders Daley Blind and Matteo Darmian this summer, according to Sky sources. #SSN

條友真係未撚訓醒

Darmian + € = Sandro
Blind - €30M

大米換Sandro我ok呀

你咪撚ON9啦屌你老母
岩岩做曼迷呀?

仲要咩補充咩位
左右閘 大佬級中堅 ？

最少一個中場
爆炸走=補多個中場

LB, RB, CM

右翼唔買都升下莊仔同天使呀

講想猁拎既 唔該出番去唔想搞大件事

想猁拎？是唔是On9啊

期待今晚羅馬反cup

點都係賤種拎啦
反正賤種三連冠關我地撚事

又無人逼你揀隊黎捧
係要係曼區講on9野引人屌

其實賤種雖賤 但佢同猁狗 點會揀猁架
個人想牙朗三連歐聯 攞金球 超美斯

anyone but Liverpool

乜原來上年係hehe拎

雖然想睇牙朗超美欺 但我覺得猁有機會偷到雞 如果蝗冇黑哨嘅話

高爹踢法食撚住賤種

場波唔關自己捧個隊事做乜死要搵隊黎捧? ON9

作為曼憎猁係正常
撐牙朗好合理

最好就係鍠狗黑哨黑撚死痢狗
等班畜生喊哂口

最on9係諗到羅馬今晚輸硬咁
猁犬真係入決賽再講

通常賽果都同你希望嘅相反反....

依家無哂

撐牙朗好合理
但佢班隊友…
不死人
拉膠

馬些路手球

隻手伸哂出黎都睇唔到

最好就兩隊都仆街陷家產
賤狗黑哨黑鳩利狗 激到班利狗紮紮跳

估唔到連登咁多人迷賤種
唔怪之得可以打橫嚟行

David De Gea capped off yet another fine season for the Reds as he scooped the Sir Matt Busby Player of the Year award for the fourth time, as well as the Players' Player of the Year trophy, while Nemanja Matic’s phenomenal late strike against Crystal Palace was voted Goal of the Season.

The club's younger-age players were also recognised as Demi Mitchell claimed the Denzil Haroun Reserve Player of the Year award and Tahith Chong scooped the Jimmy Murphy Youth Team Player of the Year prize.

There were also two surprise accolades, with Jose Mourinho appearing on stage at the Manchester Suite dinner to bestow the Manager's Player of the Year award on Scott McTominay - without the prior knowledge of anyone else in the room.

And Michael Carrick received a Special Achievement award for his 12 years of service to the club. The evening concluded with an emotional tribute video to the midfielder, following his decision to retire at the end of the season, while Mourinho presented him with some novelty gifts as he prepares to join the United coaching staff.

一向都係glory hunter最多架啦
邊隊嬴得多咪捧邊隊囉

老豆玩政治

忽然廿年球迷

老豆送埋頭痛藥俾卡膠。話當球員唔聽話時有用

最理想既戰果一定係今晚羅馬反cup入決賽再贏賤種

如果比死猁狗入決賽就兩隊都唔撚撐

羅馬生性d反勝利狗

撐猁對家

同鬥我都幾like 蝗。由其卡比路咸爺年代。咸爺最後一年同疤爭冠好熱血

有冇清知尋晚mufcpoty女主持叫乜名...雖然唔及rachel不過都幾撚索

另付ddg性光器1張

條仆街用手都算高章
背對球證遮晒
但係旁證去撚左邊

Jose Mourinho appearing on stage at the Manchester Suite dinner to bestow the Manager's Player of the Year award on Scott McTominay

龍門後紙板旁證跟本同觀眾無分別

表示戶口已過數

唔係話撐唔撐
問你啦如果決賽真係佢地兩隊
咁你估邊隊係冠軍

Mourinho caused a shock later in the evening when he presented Scott McTominay with the Manager's Player of the Year award.

Explaining his choice, Mourinho said: 'I think the dream of every boy that arrives in the club is to play for the first team.

'And when the dream becomes true the next dream is to play big matches and to play in the Champions League and eventually to play for the national team.

'This player did everything in five or six months. So my Player of the Year has got be Scott McTominay.'

McTominay responded: 'A huge thank you to the manager for what he's done for me, both on and off the pitch. He's been an incredible figure for me.

'It's been an incredible year for me and I want to keep pushing forward now.'

如果最後呢兩隊既就唔撚睇訓覺算
夾硬要揀既咪賤種囉, 點都唔會係猁狗啦

起埋有一隊可以笑下

打和加時射埋pen 聽天由命

睇唔睇就後話啦

戇鳩無藥醫

感謝ching 提供笑講話

40mins

我都係訓教算，兩個仇家對決
不過要贏就賤種啦，反正佢地都拎開

比猁9拎到佢地又會自滿

曼post已死
冇人講尋晚頒獎禮

琴日已經開始講

陣間要英文oral好驚

琴晚我咪放埋拎

盲人都識上討論區

最緊要拎頭彩

我下年再拎多次

9up刀拎5啦

出左凸字版lihkg咩

開口第一句講
Do you know?
I have 5 testicles

平時無睇開皇馬，尋日睇navas幾勁呀，做咩喪追ddg

冇星味

開始老
樣衰

唔係講 Do u know I wore a green hat again?

唔是西人

但明明真心勁

again

簡單講 太樣衰

你留係哩隊西波一世
年年都俾你

有球近射 反應勁快飛撲擋到睇到嘩左出嚟

navas其實真係一時時
上場對祖記先有球甩手

落地好似唔夠快，但反應應該同ddg同級

navas老了 有ddg分分鐘四連

勁條毛咩

佢下下大動作救普通波咪好似好勁
根本兩個龍鬥膠

拜仁果個明顯膠好多

拿華斯成日出迎打空氣，甩手
間中睇西甲都知佢膠

馬仔係成班nigga最我行我素 好少9fing 希望繼續踢我曼

9fing係咩黎

鳩fing = 落club溝女, 做on9野

傳心

ddg直頭係馬德里人，又靚仔過navas，佩狗點會唔搶

佩狗咩都搶架啦
助攻王迪馬都放

其實佢會唔會諗住放左迪馬比我地

佢買ddg年好傾d 點知比v92 撚左

如果拜仁 唔要 James 過黎曼其實幾好用 佢D傳中波應該最TOP 果幾個 係差在搞蝗D人麻L煩

一開始唔係出埋D西價, 直接扔50M既應該賣左

蝗都唔要啦

佢係唔要 但實借D意黎搞DDG

拜仁點會唔要，踢得咁好

無DDG 應該呢2年排名跌兩位左右

今年應該同轟爭緊最尾個歐聯位

但係可能有占士同達仔wo

撐利死全家

點止2位

james唔敢講, 不過達仔係點有眼睇啦
LKK入多咁多球都俾人屌到一無是處

做柒弟啦

有james都冇用啦
佢又係入中路，嫌中路未夠塞車咩
全盛巴爾就有啲用

達子其實交足功課，轟係成個進攻都出問題

連世三都踢得差，明知達子頭勁就喪出地波

仲要全人射人，人人每場都要起腳
摩西，金章安鳩射仲多過前鋒

有占士唔係山就差好遠啦，進化版馬達

邊忽交到功課
成個進攻出事未因為佢廢
前場得三隻 最前既一收皮連帶後面兩隻冇配合
世三踢得差又因為摸奶開唔到路
依家一換豬腦落去
後面幾個基本上冇變 即刻連勝

你睇返啦，豬腦出左一樣係鳩出地波做死哂
足總杯打修個場最明顯

玩到最後都係豬腦上身先入到波，周圍繼續鳩射，d 閘落底出個波去底線

反而azp一出個波比達仔就搞掂

敢帥都有黎既

會唔會係之前ddg贏嗰陣嘅舊相咋

DDG留低佢應記一功

我都有睇轟
但我仍然覺得摸奶係最大敗筆
的確轟比上季廢左 一黎要打歐洲賽 二黎體系比人睇穿
但作為咁高身價既前鋒 摸奶咁既表現點可能叫交足功課
即使有背傷/第一季打英超
射失咁多單刀都唔講
佢完全同中場銜接唔到
再者 如果你話轟玩開燒味 得世三衰出地波/金章9射都話
但明明上季係玩one two 後上射波
世三金章都係做緊上季既野 係得摸奶on99咁
最簡單睇 上季dc狗開路 柏度後上入既波
比今季摸奶完全造唔到

Goal of the season 咁多球mk既

唔好玩啦 髮型服裝都唔同

"The entire staff is doing everything I can to stay. But the club made a mistake by not extending my contract last year. Now I am in a strong position, especially since Mourinho has stated that he wants to keep me." - Fellaini (via Sport) #mufc
"Last year I went to the coach and I said that I wanted a new contract. I then had a second meeting, but I will not ask it ten times. Afterwards I became important for the team ... And a good player costs at least 50 million euros. The club knows that they went wrong there. "
"I am now thirty years old, end of contract and negotiating with Manchester United. There are several clubs that show interest. I'm waiting for what's going to happen."

Fellaini on contract negotiations via Sport.

爆炸啲語氣

唔知Chong剩底依幾場有冇得出呢

走啦爆炸

4張都唔同年

摸奶達單刀都炒到咁
冇得賴晒其他人啦
講真，佢係鍠馬都係後備出場啲表現先好
正選親都廢廢地
正路留係鍠到做下sub先係佢最佳位置，但佢想爭正選都人之常情嘅，仲要賣到咁高價，鍠唔放都對唔住自己

Lkk貴係貴啲，但其實睇落都幾有heart，又有啲進步，數據上又唔係真係話差，可以期待下佢繼續進步嘅

笑撚左

列貝利真係好𨶙勁

應該勁過哂曼d翼

咁呢層就肯定啦

啲後生仔真係要反省吓點樣踢翼

叫你唔好打咁多飛機啦
打到有認知障礙

洗不洗咁串牙

你返去執袋啦

佢之前又睇錯維拉升班

睇到個入球數同拍手就想斬死佢

幾時考oral

冇諗過曼狗會有一日俾爆炸狗禁住黎屌 證明隊波而家幾撚on9

好波不如好運
摩狗今季其實都有唔少

10號

Oral 咋嘛 未驚過

LKK明明入波多D
但係你就話睇到個入球數就想斬死佢
莫拉達你就話佢交足功課,只係隊友廢

完全表現到咩叫格離飯香

啱 輕鬆

原來舊相黎
人老左個腦真係會退化

你返出去撐賤種啦

你睇返佢出多人幾多時間，鳩射多幾多

我買左羅馬奪冠，有成35倍

上樓睇今次

神邏輯
所以話，靚仔真係會放香屁

其實出場時間都應該睇埋, 無理由揀個一年都出唔到廿場既人
英超對抗咁激烈, 身體質素差真係蝕底d
莫拉達個背傷真係伏黎, LKK點鳩都好佢真係好少傷

認真如果佢講得出自己喺Strong position
怪鳩球會上年唔續佢
真係好行唔送

J Goal/Game time嘅話我買小豆算啦
唔諗吓點解干地出銀河唯一都唔出佢

咁點解無得出先？

都係果句，25歲數樓下既層面，除左啊傾，仲有邊個有lkk 既成績？

就算係包皮，都只係法甲證明自己

講到咁寸真係繼泰狗之後最25

季中出世三打中鋒都唔出佢添

銀河唯一買到而家先叫正選下

亞衣直頭借走埋

LKK
2817分鐘,入16球, 176分鐘一球,86次射門, 5.3次射門入一球

MORATA
1954分鐘,入11球,177分鐘一球,76次射門, 6.9次射門入一球

邊個鳩射???

黑9所以愛尻射

講到頭槌咁撚勁 咪又係得埋門一下
平時爭頂仲衰過lkk lkk都間唔中爭到一兩下好似對猁狗咁
達連頂都未撚頂到就訓低啦

LKK進步 控到第一腳 做到支點 做二傳 就上到一線啦

你睇清楚邊個打先oj?

sor搞到大家亂哂
呢d ig野都係留返俾文西po, 佢專業得黎又靚仔

如果係真 真係

後備奇兵 講到必然正選咁

撐史摩寧都好過撐達仔

續佢都係為plan b
放撚走佢搵carroll黎好撚過
反正佢而家同耶仔炒大獲唔會貴

Ddg好似冇咩雄心 黎左幾年冇冠軍多數想走
當然唔想佢走

不了

咁一早搶豬蛇好過了

豬腦就係唔想做plan b 先離棄雲爺爺

oral依樣野根本逼害我呢啲毒撚

睇住啲毒撚口窒窒就想笑

我唔想㗎

睇佢肯唔肯續下份肥約
如果佢肯續嘅 就應該唔會走了
可能佢心諗 睇定d睇吓夏天簽咩後防先
一陣乜人都唔簽前面繼續左羊右華加屎波

下 佢唔係無幾耐前先講過話想幫mu贏盃咩

林保怡

19/5贏完就走

卡路爾傷多過踢 分分鐘要留到plan z先用到

躝
本身都幾妥佢 有heart

但咁講野 躝

見到曼聯仲有而啲波底差 EQ低既人踢中場真係想死
曼聯PLAN B仲係燒味証明我地進攻同中遊冇乜分別
落後時都係斬入去就算
摩佬教進攻真係好心UP呀

講真一個人口齒唔玲琍真係死得啦

作為"強隊"，我地有太多波低差嘅人

LKK, 爆炸，羊，華，細緊
lin仔其實都算差

咁好多強隊落後嗰陣都係求其斬入去算嘅

賤種咪又係燒味

咁公道講句 我地從來唔係行技術流路線
當年朗尼費查呢班主力波底都唔好得去邊

躝啦爆炸！

就算我地以前費sir年代咪又係玩燒味
所以我唔明點解當年咁多人咁抗拒椰子燒味

點會阿
唔識幼細盤扭唔等於波底差
朗尼後生波低直頭算好果隻

因為椰子太柒姐

因為係求其斬入人堆同望住人斬既分別
同埋以前D人會練出波 好似細孖咁(佢出波由初初黎到接手2號有好大進步)

Agger
踢曼從來最重要係心態
費sir從來只要肯搏肯出120%力
就一定有得出

華西攞年度最佳球員嗰陣咪又係望都唔望9 ban

宜家佢ban都唔敢ban

真
不過夠晒快
9ban到一球比前面入楔入波都夠做

真 女都cow唔到

有球ban 9傑比斯之後入左

。

用爆炸離隊換羅馬反勝

Deal

In Roma we trust

羅馬今晚反cup入決賽我手抄羅馬入波球員英文維基一次

gun

費sir重視快速側擊 搶點頂入撞入 唔係個個企定定等波然後屈身高

x3

剩係咸爺個early cross都未有做到啦

下季清洗名單

見到DDG又拎到次POTY
又諗返起初黎英超冇人識佢
落地慢接高波又唔穩陣
點知而家已經係世界頭二既門神

講真迪基亞喺馬體會嗰陣已經有留意佢
見佢反應同身材都一流一開始就撐佢

未至於無人識掛
佢下體會已經好勁

係誇張左少少sor

今日係今年最唔開心嘅一日

咩事ar

冇留意開西甲 佢初黎嗰陣以為係水貨 點知越打越好 進步得好快

ddg果陣買個價都唔平
龍門黎計而家都仲係世界前三

佢同件乜鳩妹單野已經無人理
刷唔到存在感掛

係呀係呀屌你老母

真係咩
何輝社區盾果場係咁讚佢wo

願意用賣shaw 馬斯亞 馬達+摩佬加約10年換羅馬反勝

一開頭高空波唔穩+落地慢 社區盾失兩球都有小小責任

Bayern Munich do not want to sign Martial. [sport bild]

圖片報

果場有兩個失誤都讚
睇黎佢眼光都幾好
利申：第一場有份屌佢

Manchester United do not want to sell Martial

快速進攻 人地先沒咁多時佈防 和企位 看咁多年 都未見過一隊企定定而成功

唔屌唔得

不知者不罪

d細蚊囝係中意jer來jer去

如果你看到她回到海岸
就請你告他你的名字

她叫撚羊

冇間既？

我地左右兩路太妹 特別係兩閘
根本做唔到快速側擊 次次都妹完一輪斬去尾柱 華西直頭唔識斬

所以斬波要打到有FORM都唔易
唔係真係鳩斬

羅馬又同痢對攻

羅馬上呀

羅馬踢得好熱血

屌你老母後防自爆，訓得

真係訓得

又自殺 咁撚樣回傳

屌你老母 攻得好地地咁撚樣自爆 乜士氣都無

又派膠

尼安識唔識踢波 咁撚樣回中間

完

一開始決定要同猁鬥攻就要完

睡了

訓得

羅馬要怪就怪自己首回合on99打high press 對攻

弱智先會作客咁打
今場仲要送一球比人

羅馬呢隊閪波點解上次可以主場大炒巴塞兼唔失波

過多廿幾日好驚成堆爆閘狗衝入黎

格食格 疤狗咁撚慢 次回合完全輕敵

呀又追返一球喎

仲有

米拿好慘

1-1

猁狗其實真係勁
超碼點都有波入

又起番身
一陣又訓得

個OG笑撚死我

好好笑

爆喇爆喇d炸彈

猁後防真係好廢 應該俾鍠炒

蝗咪一樣廢

都係daddy最勁 完封猁記最強個陣

又吹捧摩狗

勁好多 拜狗攻左成20 shot先入到兩粒 navas救哂

啲噓聲大到

Kolarov廢到
究竟左腳咁樣點先可以解圍到出界

係mon前面聽到窿

噓邊個

好似猁一拎就噓

迪斯高勁到

任射都唔叫廢 係navas勁
即係我地ddg勁 唔代表條防線勁

咁猁又有邊個

karius d高波勁左咁多既

今次訓得喇掛

真係訓

真係完 柒到

我地兩閘真係好撚廢

又訓得

入多4球都係和

三球都係送禮

今次真係訓

你老味羅馬咁都反cup到我即刻跳樓死

又‘訓得

不過咁 羅馬入到決賽 鍠都食硬 猁都叫做有一招迫搶反擊

堅訓得

點解我覺得猁揸住4球係手都好似好危咁

無人想痢拎

因為您無睇羅馬幾廢

我都準備了

兩球都係自爆

2流聯賽真係無咁多奇蹟

猁今年打淘汰賽順到 場場炒鳩人

用哂運喇八強

對比起羅馬條閪防線，先覺得我地條後防係世界級
btw, 執柒左佢啦閪馬

羅馬垃圾到咁 猁又要得戚了

廿幾分鐘猁狗已經入3粒

平心而論
羅馬係唔夠打

咪就係死利狗死-6命
又唔見西維爾派膠
仲要十尻幾場唯一贏個場就係我地

摩佬識守唔攻 咪輸俾閪維

呢獲真係希望uefa做比賤種3冠算

除左曼城，根本保送

我地嗰兩場都幾乎冇攻勢 點逼到人地派膠

最難打得8強作客鏝 迫到佢地踢得辛苦

我地班友行行企企
人地想派膠都難

我地自己廢就算啦 起身猁d人會跑會走位會攻 機會都係咁迫返黎嘅其實

Lkk學到迪斯高啲control 一半都好

迪斯高學lkk愛助攻

樣樣都高過lkk半班 學唔黎

輸俾西維唔柒
輸俾蒙帥就真係柒喇

人地真係做足一個中鋒既工作

清高係勁唔駛打意假啦

柱

摩佬既中鋒用佢一定fit過lkk 頂得hold到波 係慢d姐

最唔想個兩隊入決賽 我dllm

個freekick開到咁撚樣

清高有英超

潛水啦 一陣猁狗又入黎笑鳩大家捱夜睇猁贏波入決賽

羅馬廢到

咁魔狗連西維爾都贏唔到有咩計姐
比哂靚簽都入唔上去

唔識射好心就斬

猁又唔係未攞過

爆

利申溫住書睇

猁對蝗狗未必輸
連摩狗啲超級保守打法對猁都噤唒平安鐘

光頭仔戰術智慧咁差 真係窄窄地

猁輸經驗
其他同今年嘅蝗狗真係不相伯仲

唔好意思要你地捱夜睇我地入決賽, BTW同國光榮

皇馬各方面都勁過曼聯

2:2 冇撚用啦 要追多3球先加時

追多球

清高8強打疤好撚勁

羅馬輸咁多咁都無散

手球wor

痢狗

舉哂手都唔比

走甩左兩球

黑到

尋晚又係紅衫派膠，白衫黑哨
今晚一樣

賤種唔駛咁辛苦咬住疤狗轉移視線喇
快啲去咬猁狗

入撚硬啦本身

入多球 仲未放棄

世界波

冇了

咁嘅後防…皇馬好難唔贏

太遲

最後既最後先追到差一球

真心搞笑

最後先送12碼

可惜

得猁先做到

本身6-2

加多2分鐘可能追到

2:5
4:2

咩波黎

好無說服力

今季願望
利輸決賽

我係羅馬fans都收晒貨 全場無放棄過

球12碼早d比就唔同晒

唔係派左兩球膠贏左

最後先 扮撚哂野
屌你老母黑哨

我都第1時間諗起張圖

個球證一定有買波

班臭猁狗2:2果時無恥到講咩豪番D 12碼俾你囉反正都追唔到

uefa有心做到賤種同猁入決賽啦
個話題性高過拜仁打羅馬啦

有冇猁狗仲夠膽出公海攞彩

豪返出嚟咪又係黑

利狗邏輯: 你走甩左張紅所以我黑你幾多球都係公平

拜仁仲慘 好似連續幾年都輸西超隊

決賽支雞會點

吓？！ 唔會囉，曼聯人點可能支持利記呀？

又有人唔睇user name

我地要學下土超迷

屌，好撚驚利真係贏歐聯
諗起到時成個fb都係利狗d精就想死

傻傻地 羅馬都入4球
的俾皇數10球啦

等*

不如你考慮下去猁果post 討論啦

我利自由龍足球好波

真正曼聯迷點會想利記攞冠軍？

前幾年我都同利迷一齊大叫make us 尖

猁狗唔係咁易估。遇強就愈強

仆街 又食post
邊隻狗係度吠

猁狗咁既陣容打到入決賽
摩狗知唔知個柒字點寫
人地個啲就真係反擊喇
到時拎撚埋冠軍真係可以深潛

蝗對拜兩回合條中場都輸左 對猁真係未必十拿九穩

利條中場

決賽兩隊賤種對決
支持我朗三連霸

我都好撚憎賤種鍠 但兩隊揀一定係反猁先
作為一個曼迷有乜可能會想最大死敵猁狗贏
任何比賽都唔會撐啦 何況係歐聯

當鬼掩眼淨係睇牙朗捧杯算

完全封鎖630

me too

兩對曼城失一球

求下皇馬三連霸
好憎死猁狗

做乜鳩 點會有曼想猁攞歐聯

班波台公廁見原來冇人撐咪周圍爆閘用同國光榮論去乞囉 (好似)

原來又係呢隻生滋狗
連阿狗都唔撚理佢
都唔明你地仲理佢

條過街老鼠入黎扮曼，行開d 啦屌你老母

2隊揀一隊，一定係牙朗啦

希望個劇本

上半： 利 3:0 皇

下半： 利 3:3 皇

十二碼 ： 利 4:5 皇

牙朗射入致勝一球除衫騷肌

含淚支持皇馬

由佢單機算啦

點解日日咩時間入黎都會見到同一句有乜理由會想猁拎r聯

講真，都唔洗含淚，一定係anyone but Liverpool

死撚開啦屌你老母臭西

啱

猁都黑撚左唔少次啦，對鏝兩回合已經係咁 仲要撚係被迫害

羅馬今次真係出局得好唔抵

恩怨鏝>猁
真係笑出聲 問返猁迷都唔會咁答啦
仲要話一定 睇黎真係比00後侵佔

咪理隻流浪狗, 由得佢單機啦

笑左

條友雜種迷黎
就算00後都知曼猁恩怨,
反而列斯沉左咁耐基本上無再交手, 新fans好多都唔知

玫瑰打吡都唔識...唔會啩

講真 真係球迷嘅一定會去了解愛隊嘅歷史 wiki都有曬相關歷史 只係肯唔肯去睇姐

列斯沉左咁耐 唔知唔奇
正如你同佢講布力般都贏過英超 佢都會覺得好神奇

全場猁狗壓住蝗雞姦
但係一球都唔入
89分鐘阿朗升高一個頭鎚頂入1:0完場

630你都係出返去罷啦
恩怨一定係鏝大過痢都講得出

最好個入波仲要係越位嘅
咁就兩邊都有得屌

我猁然撚硬

決賽睇邊個俾得最多錢球證

如果係癲恩果種傻鳩吹就好睇

奧利華一樣咁正

你咁問一定唔係真獌 定你好後生?

Fa cup決賽

佢根本唔係曼迷, 唔洗理條傻鳩

行撚開啦

點解仲有人理隻傻鳩

邊個係你手足？返去阿狗度啦！

雖然猁狗蝗狗出4424
但今年歐聯8強後都真係好刺激 就算首回合大比數領先都唔一定出線
羅馬對巴塞已經出事
蝗對拜作客都贏到 估唔到返主場俾拜屌打
蝗對祖 猁對羅馬都差D出事

可唔可以super場歐聯決賽
兩邊都冇得贏

死撚開啦

On9
想猁贏係咩玩法

user number去到17萬既新會員做假膠扮曼迷都有人理
你地愈認真覆佢就愈開心

麻煩大家就算想睇笑話唔block, 都唔好再回條傻鳩

撐痢攞真係假獌 無撚得扮
賤種係賤但起碼有牙朗值得撐

猁咁既防守
點頂賤種

下年邊個著十號呢

朗隊回歸救世

肥西

賤種都唔見守得好

2邊都垃圾 咩阿朗死開d啦
攞曼聯來條跳草裙舞

block 鳩個630佢，善用連登功能

唔係假膠就弱智
阻撚住哂睇post

on9

牙朗算係25中既25

報紙佬鳩吹又入佢數
咁妹妹馬仔都跳過了

猁成日當自己係受害者，今次都無得講啦

原本如果鏝入決賽 對賤種既話 都會撐鏝先

E家兩邊都唔撐睇少年歐聯

兩舊屎之下，我會揀賤種既

突然咁多生面口既

新人留名

新人要自貼

攪撚到CC台班含撚黨咁：撐開隊波係英超波，咁唔撚撐猁就係鬼

鏝痢都係屎，英超歐戰只撐雲爺爺

另一個角度睇，賤種三連霸，牙朗一定金球

唔洗比人地個埃及美斯拎

撐鍠好似好d
無猁咁多小學雞球迷
一陣俾猁捧到盃
波台實暴動
串哂英超咁多隊

點解？

一日到黑YNWA

幫你貼喇

煩到西咁
成班怨婦

鏝班球迷前排先講完空難wo

連登班傻鳩鏝?

[死獌狗球證空難死全家]曼城球迷吹水區83

呢個post ma

失冠果陣唱得仲大聲

撐撐撐 撐你老母咩

撐佢老母
邊隊事抽邊隊水啦

係就好
一定印多次朗隊

如果轟上前4
猁輸歐聯
呢度會唔會精盡人亡

淨係連登姐，撐唔撐好睇個人吧

好老實鏝城整體同曼聯過節唔多
最多米叫同城死敵+爭冠對手，未之於世仇吧

賤種我個人覺得以經係世仇級，因為真心賤個隻狗，又成日搞9曼聯d人，要佢棄將又比佢撚

點睇爆炸段野

當日球迷點對佢，佢點對番曼聯。

而家都印得架

兩邊都係屎
之後就係睇個人感觀

普巴著10號
美麗著16號

訓到依加先醒

琴晚又...

block柒左佢，煩撚到

鍠點都計唔上世仇下話 係得連登仔先會覺得鍠＞鏝

關你地垃圾獌咩事

我地開post討論又關你撚事 ？
出番去啦

班傻鳩抽空難水，又唔知其中一個死者個身份係曼城名宿

唔撚係丫嘛

睇埋歷史，慕尼黑之後，皇馬幫過曼聯好多
又借人，又唔收錢，又提供場地
連皇馬贏歐聯之後，都係想將個盃獻比空難死傷球員
係連登仔先覺得憎鍠大過憎鏝........

根撚本歷史上曼同皇都唔係仇敵關係
空難時又肯借金箭頭比我地
費sir掃軒斯 雲佬 碧咸又肯幫我地接課
即使呀朗開到聲想去 皇都比足面破紀錄轉會費
要數交惡最多由賤價買ddg開始 之後唔肯賣摸奶（其實係好事）
但鏝痢無論歷史上定近代都一定係世仇

咪就係.

之前睇完曼市打比D片..
就知鏝都係雜種富貴狗黎

開post唔撚入得黎？

彈鳩真係你?

fuck off

希望雲爺爺贏馬體會
雖然好難

阿班友踢爭氣波

上次主場下體打少教練加一個都咁

30碎仔可能係最LAST一份職業約，我覺得冇乜野

lm

屌頭先入到黎見到最後果頁冇野睇，原來901果個比我block左

老老實實，死都要逼我去撐我寧願去撐雲爺爺。起碼真心RESPECT佢老人家。

做得好

希望雲爺爺臨尾拎個歐霸

乜水黎
我都block左好耐

630呢隻生滋阿狗

呢到好多大愛撚

死左膠

唔知爆炸係咪特登咁講令daddy放佢走
但我直覺係爆炸應該唔洗再出場 完季俾daddy一腳掃出去

Liverpool or Man Utd: Which club are in a better position？

我曼同利

想同木仔r份大約姐，摩佬肯定想佢留

唔好再串我海溝ok?

諗諗先

笑到我

刷助工你識乜

無人講曼包辦咗上個月的最佳領隊 球員同入球

下

我睇完復仇者啦，你班撚樣

ching你收到內幕消息？

出左啦

見到利狗咩respect roma扮好人就想嘔

1:49秒朗隊助攻比伊巴都差唔多

如果阿狗入埋決賽
今季英超真係奇蹟之年

奇蹟唔係4強3隊英超咩

求source 想知

黑哨完扮下好人姐

仲要扮被迫害 係靠實力一吐烏氣咁 嘔心到

請勿回覆傻鳩

唔敢想像痢狗拎歐聯我曼會被人串成點

當年嘅皇家馬德里主席班拿貝我係真心欣賞同感激嘅

可惜啊

賤種搵左右兩閘瘋狂傳中應該可以玩死猁狗條後防
仲要佢哋個右閘又唔係勁

曼ig

新人留名 想問呢到邊撚個係大佬

話哂都賣no.1 fans
比呀sir拎英超光榮退休呀
希望佢都走得好睇少少

Nominate

你講呢個？

唔好歧視我老死 佢輕度弱智

好撚虛偽

我

黑鳩完人緊係respect

Jose reveals @RomeluLukaku9 will miss tomorrow's clash with Brighton, but has a chance of being fit for the #EmiratesFACup final. #MUFC

爹哋

The manager also confirmed that Eric Bailly is fit to face Brighton, but explained why he has been using the other centre-back options available.

“Bailly is fine, no injury,” he said. “He is one of our five central defenders and honestly, my work is not about World Cups and preparing players for the World Cup or giving chances to players to do the World Cup, but he's the only central defender whose country's not in the World Cup

"So if I have to make a kind of more emotional, effective choice to try to help my players, he's the one I am not going to help until the end of the season. Because, of course, Marcos Rojo, Victor Lindelof, Phil Jones and Chris Smalling, all of them are wishing to make the squad for the World Cup and Eric is not under that pressure.

"I try to be a good team manager and that means, be cold, be selfish, but I am not as bad as that and I still have space for a little bit of feelings, so when I look to the other four central defenders fighting for a position in the World Cup, I'm giving less [time] to Eric."

喊撚左

錯怪daddy

咁碌梳點計

係咪覺得羊應該係最後一屆所以就瘋狂出羊
唔洗理梳

有無巴打係Manchester？一齊去訓練基地拎簽名
依個星期或者12/5

屌，咁唔怪得知盲同大米完全冇得踢啦

屌你個女呀摩狗
馬仔國家隊邊緣人 山狗冇得踢世界盃
咪又係死出山狗
扮哂野

猁狗過到半場先算

駁唔到

要幫有份踢世界杯嘅球員

屎波直頭俾人踢出局+公開踩
馬仔至少都入到大名單

摩佬唔想馬仔去世界盃搞到受傷先收埋唔出，用心良苦

屌冇留意係波事春秋

其實阿車鏝迷會撐邊隊

好唔想利狗贏

費sir 咁辛苦先-3減到-2，唔想又擴大番做-3

我地有生之年可唔可以見到曼狗R聯數超利狗？

1001！

以前頂級聯賽-11咪一樣變+2

我都想知

猁狗同蝗狗都係賤種
不過班蝗狗好𨶙自大，係時候要仆街
猁狗雖然虛偽，但佢地啲波都幾好睇，又有passion
平時又無蝗咁賤
所以希望決賽猁狗贏

走啦on9

點解咁多呢d on9仔

ON9 蝗起碼都仲有呀朗三連霸我開心
猁? 連埋幾年前拎唔到聯賽谷埋個d精
一次射曬出黎, 諗下都嘔心

唔好做90分鐘啦, 做夠90年睇下拎唔拎到英超

難分真與假

原來死猁狗都搞埋手球隊

無人搶1001

ha！

1001

助攻